rejupas風險大唔大

2018 dse best5 26想rejupas 入hku Ba and Education(Chin)
會唔會好大風險 好驚入唔到
同埋有冇人知quit hku入翻hku有冇暗penalty
求解答好掙扎